[夾單] Brandy Melville

想買但發現要成$150usd先免運費
又唔想蝕成$7usd俾佢
有冇絲想一齊買
分賬再議

推

有興趣

有興趣 tg?

sorry 呀而家先睇到
tg: southwind0

介唔介意留一留tg

Search 唔到

sorry啊轉咗唔記得講
而家係 okaybyenevermind

點解我仲係search唔到

因為又轉咗😂
而家係@ughwhatever 啊 快啲add啦add完就轉😂

我係咪太遲 search唔到

緊係太遲啦十幾日先覆😂 不過未買
tg: @brandymelv 快啲add